{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080041?place[place_type]=GID&place[gid]=1080041&place[latitude]=34.9645220695&place[longitude]=128.7114142221&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 생각속의집 장목점"
    },
    "text": "お客様の安全及び健康を最優先に考え、全客室毎日清掃及び消毒を行っています。全室手洗浄剤の備え付け完了です。ジェットスパ、野外プール(SKYPOOL)、個別バーベキュー、オーシャンビュー、客室内に無料Wi-Fiを提供します。客室内に無料Wi-Fi、無線インターネット、SKYPARK（床噴水台庭園）、エレベーター（ジャスミン棟）もございます。さらに巨済シーワールド、九条羅海水浴場、風の丘、外島ボタニア、長沙島海上公園、鶴洞モンドル海水浴場などの周辺観光地もあります駐車場は丘の下に駐車空間が作られています。入室時間は15:00、退室時間は11:00です。11時から15時まではペンション掃除時間であるので円滑な運営のために時間を守ってください。人員の追加費用は基準人数超過時に1当たり20,000ウォン(現場決済/幼児含め)です。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます客室及び施設はきれいにご使用いただき、他のご利用のお客様の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。快適で快適なペンション運営のため、最大定員以上の入室は禁止されています。客室内の豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時にも責任はお客様にありますので、ご注意ください。毀損や破損の時にもペンション番人に知らせてください。 客室内では禁煙であり、ペットや未成年者の入室は制限されています。 退室時、飲食物とすべてのゴミは分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 退室時に客室を整理した後、点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの清掃と消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "お客様の安全及び健康を最優先に考え、全客室毎日清掃及び消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備え付けられていますか？",
            "answer": "全室手洗浄剤の備え付けが完了しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパ、野外プール(SKYPOOL)、個別バーベキュー、オーシャンビュー、客室内に無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は丘の下に駐車空間が作られています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人員費用はかかりますか？",
            "answer": "人員の追加費用は基準人数超過時に1当たり20,000ウォン(現場決済/幼児含め)です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は確実ですか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び施設はきれいにご使用いただき、他のご利用のお客様の便宜のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内の豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品紛失時にも責任はお客様にありますので、ご注意ください。毀損や破損の時にもペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "禁煙やペットの入室制限はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、ペットや未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をすればいいですか？",
            "answer": "退室時、飲食物とすべてのゴミは分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。退室時に客室を整理した後、点検を受ける必要があり、客室の鍵を返却してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 607
    }
}